子華會係所有飛賣哂之後宣佈會有延遲直播 等班黃牛仆街

發夢見到，等班陷家鏟攬炒

其實佢話一個星期內 YouTube 同 AppStore 可以買黎睇
黃牛都可以仆街

冇錯。希望子華神做d 野，等班黃牛仆街